點解啲男裝褲嘅趨勢越來越女人？

Slim fit都話睇起上黎高啲，skinny fit同啲女人著yoga pants出街有咩大分別，最好貼身到好似泳裝咁，開始頂唔順，得小腿位緊身都已經好gay

真 所以我開始轉著裙

訓左幾耐仲skinny fit

有咩問題？
咸魚白菜各有所好 你唔鍾意咪唔好買

問題係市面被呢班人搞到幾乎得返咸魚就要出聲架啦

點會得返咸魚
去開邊買褲啊你

幾乎姐，我冇話冇選擇

slim fit 又話女人
skinny fit 又話gay
straight fit 又話肥
taper fit 又話on99

黑色又話悶
白色又過gay
灰色又話一街都係
藍色又話制服
綠色又話扮軍人

其實係因為依家啲男人乸型

man嘅男人著住條迪士尼公主裙都一樣好撚man

胡鬚女

唔係掛,好似興緊闊衫闊褲喎,又唔太覺多人著窄野

最頂唔順係見到d褲窄到現晒成隻腳既形狀
本身對腳直都還好，如果對腳彎既話真係好唔掂
西褲／chino造闊d，燙直條骨，一樣好利落唔會顯肥

橙褲巴打

成條太窄真係好撚
褲腳幾窄都好，只要上半唔窄都OK
一旦成條褲都窄到仆街就睇落扯袋袋

依家興闊腳啦 仲skinny fit

真 我都開始戴bra

真男人係著喇叭褲

仲停留喺skinny fit

毒撚學人批評潮流，但連潮流興緊咩都未知

開過個新ac開post屌闊腳褲啦笨柒